美國眾議院無反對下受理《香港人權與民主法案》及《保護香港法》

睇定d /美國唔會幫香港
呢班人入來say 個hi

美國國會眾議院外交事務委員會25日無反對通過受理《香港人權與民主法案》及《保護香港法》

〔即時新聞／綜合報導〕美國眾議院轄下的外交事務委員會（Foreign Affairs Committee）25日無異議通過受理《香港人權與民主法案》及《保護香港法》（Protect Hong Kong Act），接下來將交由全體眾議員審議。

綜合媒體報導，外交事務委員會在沒有反對的情況下通過受理《香港人權與民主法案》及《保護香港法》，內容包括：承認香港與美國的雙邊關係、譴責中國內地干預香港事務、停止向香港警隊出口催淚彈等武器以及支持港人示威權利等。

根據美國眾議院外交事務委員會網站，外交事務委員會主席恩格爾（Eliot L. Engel）表示，「天安門廣場大屠殺三十年後，中國當局仍在試圖使用暴力和恐嚇手段破壞基本自由。對於中共和那些試圖破壞香港的自由與自治的人，說白了，眾議院外交事務委員會不會袖手旁觀。」

接下來，法案將提交眾議院大會討論及投票。倘若通過，將交由參議院討論，再獲通過後經總統川普簽署，方能正式生效。

另外，美國參議院外交關係委員會既東亞附屬委員會也將於美國時間26日舉行聽證會。

一日未投票一日都唔好咁老定
就算過咗都可以唔執行

總之都係自己香港自己救

隨時都要考慮最差情況

係，黑警果度未必搞到

要人地幫你，首先要自己爭氣，繼續努力啦